<resources>
    <string name="app_name">UnetiTuyenSinhApp</string>
    <string name="helloHeader">Xin chao</string>
    <string name="userNameHeader">Khach</string>
    <string name="hintSearch">Tim Kiem</string>
    <string name="menu_night_mode">Night mode</string>
    <string name="menu_night_mode_system">Follow system</string>
    <string name="menu_night_mode_day">Day (always)</string>
    <string name="menu_night_mode_night">Night (always)</string>
    <string name="menu_night_mode_auto">Auto</string>

    <string name="checkin">Checkin</string>
    <string name="cosoHanoi">\t456 - Minh Khai, Hà Nội \n\t218, Ngõ, Lĩnh Nam, Hà Nội \n\tTel: (04) 38621504 </string>
    <string name="gioiThieuTruong">Trường Đại học Kinh tế - Kỹ thuật Công nghiệp được thành lập theo Quyết định số 1206/QĐ-TTg ngày 11 tháng 9 năm 2007 của Thủ tướng Chính phủ, trên cơ sở nâng cấp Trường Cao đẳng Kinh tế Kỹ thuật Công nghiệp I, tiền thân là Trường Trung cấp Kỹ thuật III, được thành lập năm 1956. Trải qua hơn nửa thế kỷ, tập thể lãnh đạo, cán bộ, giáo viên, công nhân, viên chức và học sinh sinh viên của Nhà trường đã bền bỉ phấn đấu, tập trung trí tuệ và sáng tạo, vượt qua mọi khó khăn thử thách để đưa Nhà trường liên tục phát triển bền vững với những thành tích vẻ vang trong sự nghiệp đào tạo, phát triển nguồn nhân lực cho đất nước.\n\nĐể có được những thành quả to lớn của ngày hôm nay, chúng ta không quên nhớ về cội nguồn. Đó là truyền thống 60 năm xây dựng và phát triển.</string>
    <string name="giaiDoan1">GIAI ĐOẠN 1  40 năm đào tạo bậc trung học chuyên nghiệp  Ngay từ năm 1956, sau thời kỳ cải tạo XHCN, đất nước bước vào công cuộc khôi phục phát triển kinh tế ở miền Bắc và đấu tranh giải phóng miền Nam, Đảng và Nhà nước ta đã củng cố và phát triển giáo dục, đào tạo, với việc thành lập hệ thống các trường đại học, trung học chuyên nghiệp và dạy nghề. Trường Trung cấp Kỹ thuật III là một trong số những trường THCN được thành lập trong thời kỳ đó, với nhiệm vụ đào tạo và cung cấp nguồn cán bộ kỹ thuật cho ngành Công nghiệp Nhẹ buổi ban đầu.  Ngày đầu thành lập, Trường có trụ sở tại phố Hàng Sũ - thành phố Nam Định, với nhiều khó khăn, thiếu thốn về cơ sở vật chất, phương tiện, kinh nghiệm đào tạo. Tập thể cán bộ giáo viên, học sinh của Trường đã sát cánh cùng nhau vượt qua tất cả. Trường đã hợp tác với các chuyên gia Trung Quốc, Liên Xô, với các cơ sở sản xuất trong nước để xây dựng chương trình, bài giảng, tổ chức đào tạo những khóa học đầu tiên. Ba khoá đầu chỉ với gần 200 học viên ngành Dệt - Sợi, nhưng đó lại là những hạt giống quý, bởi ngay sau khi ra trường, những học viên này đã bắt tay vào việc xây dựng nhiều nhà máy, xí nghiệp đầu tiên của ngành Công nghiệp Dệt Sợi Việt Nam và từ đó, họ đã trưởng thành, nhiều đồng chí đã được giao đảm nhiệm những chức vụ quan trọng của Ngành, của Nhà nước. Khi về làm việc với Trường, nhiều đồng chí lãnh đạo cấp cao của các cơ quan trung ương đều xác định : Đây là một cái nôi đào tạo cán bộ cho ngành Công nghiệp Nhẹ buổi ban đầu.  Từ chuyên ngành Dệt - Sợi, Trường đã mở ra 13 chuyên ngành, gồm : Cơ khí, Lò hơi, Đường, Mỳ chính, Tinh bột, Muối, Giấy, Chế biến gỗ, Kiến trúc, Thiết kế hội hoạ… Quy mô đào tạo đã tăng hơn 500 học sinh/năm. Nhà trường được chuyển đến địa điểm 353 Trần Hưng Đạo và đổi tên thành Trường Trung cấp Kỹ thuật Công nghiệp Nhẹ. Một vinh dự lớn trong thời kỳ này là Trường đã được Bác Hồ chỉ đạo cho mang tên ngoại giao: “Trường Trung cấp Kỹ thuật Sekou Toure” - t­ương xứng với Trường Trung cấp Kỹ thuật Hồ Chí Minh của nước Cộng hoà Ghi Nê Bit Xao, do Tổng thống Sekou Toure đặt tên. Cơ sở vật chất của Trường đã được xây dựng khang trang, đẹp đẽ.  Năm 1965, để phù hợp với tình hình phát triển kinh tế của đất n­ước, sự lớn mạnh của Ngành, cũng như để chống chiến tranh phá hoại của đế quốc Mỹ, leo thang ném bom miền Bắc, Nhà trường đã được tách thành 3 trường:  - Trường Trung học Kỹ thuật Cơ khí vật dụng Hà Bắc;  - Trường Trung học Kỹ thuật Muối Đồ Sơn Hải Phòng;  - Trường Trung học Kỹ thuật Dệt Nam Định.  Năm 1969, giặc Mỹ buộc phải ngừng ném bom miền Bắc, thầy và trò lại trở về Trường tiếp tục nhiệm vụ của mình, phát triển công tác đào tạo, phục vụ kịp thời cho công cuộc khôi phục và phát triển sản xuất của Ngành. Địa bàn tuyển sinh đ­ược mở rộng khắp miền Bắc, không những đào tạo hệ tập trung tại Trường, mà còn phát triển mạnh hệ tại chức, đại học chuyên tu, cung cấp cán bộ kỹ thuật cho các nhà máy trung ương và công nghiệp địa phương, điển hình là chương trình đào tạo phục vụ cơ khí nhỏ cho các tỉnh Nam Định, Hà Nam, Ninh Bình, Thái Bình...  Năm 1971, thực hiện chủ trương vừa nghiên cứu vừa đào tạo, Trường đ­ược nhập với Viện Công nghiệp Dệt Sợi thành Viện Dệt Sekou Toure. Công tác giảng dạy, học tập và nghiên cứu khoa học đó gắn kết với nhau đang trên đà phát triển thì cuối năm 1972, giặc Mỹ lại leo thang đánh phá miền Bắc lần thứ hai, một lần nữa, Trường lại phải đi sơ tán. Bom Mỹ đã tàn phá Trường rất nặng nề, phá hỏng hầu hết nhà xưởng, phòng thí nghiệm và gây thương vong cho nhiều cán bộ, giáo viên. Đầu năm 1973, ngay sau khi Mỹ buộc phải ngừng ném bom miền Bắc lần thứ hai, thầy và trò lại trở về Trường bắt tay vào xây dựng lại từ đống đổ nát. Nhà trường đã nhanh chóng khôi phục, xây dựng lại giảng đường, nhà xưởng, phòng thí nghiệm để tiếp tục giảng dạy, học tập và nghiên cứu khoa học.  Năm 1975, sau khi miền Nam được hoàn toàn giải phóng, đất nước ta hoàn toàn thống nhất. Trước yêu cầu mới là nghiên cứu khoa học và đào tạo phải đáp ứng kịp thời cho cả hai miền, nên Viện Dệt Sekou Toure được tách ra thành Viện Công nghiệp Dệt Sợi và chuyển về Hà Nội (đồng thời thành lập thêm Phân viện tại Tp. Hồ Chí Minh) và Trường Trung học Kỹ thuật Dệt ở lại Nam Định có nhiệm vụ chi viện cán bộ, giáo viên cho các trường phía Nam.  Những năm từ 1975 đến đầu thập kỷ 90 thế kỷ trước là giai đoạn cả nước bước vào thời kỳ khắc phục hậu quả sau chiến tranh. Nền kinh tế n­ước ta bị khủng hoảng nghiêm trọng, đời sống nhân dân vô cùng khó khăn, đã ảnh hưởng lớn đến sự nghiệp giáo dục và đào tạo nói chung và Nhà trường nói riêng. Do mục tiêu đào tạo trung học chuyên nghiệp đứng trước nguy cơ bị phá vỡ do bị thu hẹp, Bộ Công nghiệp Nhẹ đã cho nhập Trường Trung học Giấy Việt Trì, Trường Cán bộ quản lý Bộ Công nghiệp Nhẹ và hệ Trung học May ở Trường May Dâu Keo (Gia Lâm) về Trường, với tên chung là Trường Kỹ thuật Công nghiệp Nhẹ Nam Định và sau đó vào năm 1991, đ­ược đổi tên thành Trường Kinh tế - Kỹ thuật Công nghiệp Nhẹ Nam Định.  Trong thời kỳ đặc biệt khó khăn này, Đảng uỷ và Ban Giám hiệu Nhà trường đã tập trung chỉ đạo khơi dậy tính tự lập tự cường, phát huy cao độ trí tuệ và tài năng của cán bộ, giáo viên, công nhân viên chức và học sinh sinh viên, nhằm tìm ra các giải pháp khắc phục khó khăn để ổn định đời sống và nghiên cứu đổi mới mục tiêu phát triển Nhà trường. Nhiều hoạt động sáng tạo đã được tiến hành rất sôi động, điển hình là phong trào \"Đào tạo kết hợp\". Các ch­ương trình đào tạo của Nhà trường gắn với sản xuất tại xưởng trường và các nhà máy, xí nghiệp trong Ngành. Hàng vạn sản phẩm đ­ược cung cấp ra thị trường mang lại hiệu quả kinh tế cao đã góp phần cải thiện đời sống của cán bộ giáo viên và học sinh, đồng thời nâng cao chất lượng đào tạo của Nhà trường. Địa bàn đào tạo của Trường được mở rộng đến các tỉnh Thừa Thiên - Huế, Đà Nẵng, Quảng Nam, Quảng Ngãi, Bình Định... Nhà trường cũng đã đào tạo cho n­ước bạn Lào và Campuchia trên 200 cán bộ trung cấp kỹ thuật. Trong quá trình đào tạo kết hợp, Nhà trường đã chỉ đạo các bộ môn bám sát yêu cầu của sản xuất để đổi mới nội dung đào tạo, kiên quyết giữ vững và nâng cao chất lượng đào tạo bậc trung học chuyên nghiêp, đồng thời thai nghén những mục tiêu cao hơn, phù hợp với sự phát triển của kinh tế - xã hội. Vì vậy, Trường vẫn phát triển bền vững trong bối cảnh mà có nhiều trường trung cấp chuyên nghiệp phải giải thể hoặc xuống đào tạo nghề.  Có thể nói, giai đoạn này là giai đoạn tạo lập văn hóa truyền thống của Nhà trường, đó là: kiên định mục tiêu, đoàn kết sáng tạo, dám nghĩ dám làm, ý chí tiến công cách mạng, vươn lên không mệt mỏi, luôn luôn đi đầu và đổi mới, giữ vững kỷ cương nề nếp, đạo đức người thày. Do đó, Trường luôn đạt nhiều thành tích, là lá cờ đầu trong giáo dục chuyên nghiệp của ngành Công nghiệp Nhẹ và tỉnh Hà Nam Ninh.</string>
    <string name="cheese_ipsum">Anh yeu em</string>


    <string name="he_dao_tao">Chọn hệ đào tạo</string>

    <string-array name="cac_he_dao_tao">
        <item>Đại Học</item>
        <item>Cao Đẳng</item>
    </string-array>

    <string name="cac_nam">Chọn năm</string>
    <string name="thongtinchung_khoacntt">- Ngành đào tạo: Công nghệ thông tin  \n- Trình độ đào tạo: Đào tạo cử nhân Đại học và Cao đẳng  \n- Loại hình đào tạo: Chính qui</string>
    <string name="lichsu_khoacntt">- Lịch sử hình thành và phát triển:   \n\tKhoa CNTT được thành lập từ năm 2004; tiền thân là tổ môn Tin học của khoa Khoa học Cơ bản. Đến nay khoa đã có 32 giảng viên, trong đó có 1 tiến sĩ; 4 nghiên cứu sinh; 24 thạc sĩ và 3 kỹ thuật viên phòng máy.  \n- Thành tích đã đạt được:   \n\tVới bề dày lịch sử 12 năm phát triển và trưởng thành, với đội ngũ giảng viên giàu nhiệt huyết, đam mê và tận tụy với công việc đến nay khoa Công nghệ thông tin đã nhiều lần được nhận bằng khen của Bộ Công thương về các thành tích xuất sắc trong năm học. Tập thể cán bộ giảng viên trong Khoa đã và đang thực hiện thành công nhiều đề tài nghiên cứu khoa học cấp Bộ và cấp cơ sở; tham gia viết bài và công bố các công trình trong các diễn đàn hội nghị, tạp chí chuyên ngành trong và ngoài nước.</string>
    <string name="chucnang_khoacntt">- Chức năng:\n\n+ Tham mưu cho Hiệu trưởng về xây dựng và tổ chức thực hiện công tác đào tạo ngành Công nghệ thông tin, bồi dưỡng, nghiên cứu khoa học thuộc các chuyên ngành, nghề thuộc Khoa Công nghệ thông tin;\n\n+ Quản lý giáo viên, sinh viên và trang thiết bị dạy học thuộc Khoa.\n\n- Nhiệm vụ:\n\n+ Đào tạo cử nhân Công nghệ thông tin trình độ Đại học và Cao đẳng;\n\n+ Phối hợp với các phòng ban để tham mưu cho nhà trường về định hướng phát triển ngành nghề trong đào tạo;.\n\n+ Tổ chức nghiên cứu đổi mới nội dung, cải tiến phương pháp dạy học nhằm nâng cao chất lượng đào tạo. Tổ chức sinh hoạt chuyên môn và các buổi hội thảo khoa học theo chuyên đề; thực hiện các hoạt động thực nghiệm, các đề tài nghiên cứu khoa học, ứng dụng kỹ thuật, công nghệ vào quá trình giảng dạy;\n\n+ Chủ động quan hệ doanh nghiệp, phối hợp với doanh nghiệp trong công tác xây dựng chương trình, giáo trình; thực hành, thực tập nghề và công tác giải quyết việc làm cho HSSV;\n\n+ Quản lý, sử dụng có hiệu quả cơ sở vật chất, thiết bị; xây dựng các kế hoạch sử dụng, mua sắm bổ sung, bảo trì, sửa chữa thiết bị các phòng thực hành máy vi tính thuộc Khoa quản lý.</string>
    <string name="nangluc_khoacntt">\n- Về công tác đào tạo: Trong suốt những năm qua Khoa đã đào tạo được trên 3000 cử nhân Công nghệ thông tin trình độ Đại học và Cao đẳng. Đội ngũ sinh viện của khoa thường xuyên tham gia và đạt giải cao trong các kỳ thi nghề cấp thành phố và cấp Bộ. Trên 80% sinh viên có việc làm trong vòng 1 năm sau khi tốt nghiệp. Các chương trình đào tạo của Khoa luôn được cập nhật với sự tham gia đóng góp và tài trợ của các doanh nghiệp.n\n- Về công tác nghiên cứu khoa học: Chỉ tính riêng 5 năm gần đây, giảng viên và sinh viên của khoa đã bảo vệ thành công 2 đề tài cấp Bộ, 45 đề tài cấp cơ sở, thực hiện 8 đề tài sinh viên và tổ chức thành công 6 hội thảo khoa học. Ngoài ra còn có trên 30 bài báo được đăng trên các tạp chí chuyên ngành có uy tín trong và ngoài nước. Tỉ lệ các công trình khoa học được ứng dụng vào thực tiễn giảng dạy đạt trên 40.\n\n- Về quan hệ hợp tác đào tạo: Chủ động tìm kiếm đối tác doanh nghiệp; gắn kết với doanh nghiệp trong việc cập nhật chương trình đào tạo; đổi mới phòng thực hành.</string>
    <string name="dinhhuong_khoacntt">\nTrong giai đoạn phát triển sắp tới, Khoa Công nghệ thông tin sẽ tiếp tục phát triển đội ngũ giảng viên ở trình độ cao; đảm bảo cả về số lượng và chất lượng. Mở rộng quy mô và lĩnh vực đào tạo; hoàn thiện hệ thống giáo trình tài liệu trang thiết bị dạy học; khai thác và phát triển hợp tác đào tạo với các trường bạn và các doanh nghiệp nhắm đáp ứng yêu cầu đào tạo nguồn nhân lực CNTT chất lượng cao góp phần khẳng định vị thế và thương hiệu của nhà trường.</string>
    <string name="lienhe_khoacntt">\n- Địa chỉ: Cơ sở Nam Định 353 Trân Hưng Đạo Nam Định;\n\n\tCơ sở Hà Nội: 456 Minh Khai; ngõ 218/296 Lĩnh Nam Hà Nội\n\n- Số điện thoại:.\n\n- Địa chỉ email: khoacntt@uneti.edu.vn</string>

    <string-array name="cac_nam_diem_chuan">
        <item>2016</item>
        <item>2015</item>
        <item>2014</item>
        <item>2013</item>
        <item>2012</item>
        <item>2011</item>
    </string-array>
    <string name="minhKhai">Cơ Sở Minh Khai</string>
    <string name="minhKhaiLatLng">20.995694, 105.865522</string>
    <string name="lingNamLatLng">20.980092, 105.876253</string>
    <string name="linhNam">Cơ Sở Lĩnh Nam</string>
    <string-array name="dia_chi_lien_he">
        <item>@string/minhKhai</item>
        <item>@string/linhNam</item>
    </string-array>
    <string name="khoacntt">Khoa CNTT</string>
    <string name="selected_place">Last Selected Place:</string>
    <string name="place_details">
    <![CDATA[
        <b>%1$s</b>
        <br/>
        <i>Place Id: %2$s</i>
        <br/>
        Address: %3$s
        <br/>
        Phone: %4$s
        <br/>
        Website: %5$s
    ]]>
    </string>
</resources>
